屌你老母！食完煙啲煙頭可唔可以唔好周街揼

屌你老母！食完煙將煙頭周街抌好型呀！
搞到嗰啲地方污糟邋遢！
將啲煙頭揼去垃圾桶難咩！
你哋幾多歲啊！
駛唔駛搵人教你啊！
明明過幾步路就係垃圾桶！
係都要揼係街邊！
俾啲公德心黎好唔好！

同火車頭一樣，晒鳩氣啦

一路行一路食煙都算啦
你話你趕時間我了解
但係明明前邊就係垃圾桶
係都要隨手揼係街邊
呢班人正仆街

係就係佢面前鬧啦死廢柴

吹咩

點解唔即時同佢講？咁有正義感

公共地方食煙同亂掉煙頭死全家